\section{Conclusion}

Zhrnutie vysledkov

\begin{table}[ht!]
    \centering
    \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
    \textbf{$f_{data}$}         & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx \\ \hline
    \textbf{min. $f_{sensor}$}  & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx & xxx \\ \hline
    \end{tabular}
    \caption{Results of measured data frequency and minimum sensor frequency}
    \label{tab:results}
\end{table}

Tu idealne nejaky vzorec na ktory to bude najviac pasovat.

\begin{equation}
    f_{sensor} = 2.02 \times f_{data}
\end{equation}